
##### 梦宸思臻  
&emsp;？？楼主不见了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;601楼  
&emsp;2020-03-06 12:17  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>吾穹美如画<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz失踪，FBI已介入调查  
&emsp;602楼  
&emsp;2020-03-06 12:32  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;还活着还活着，刚刚发生了一件比较尴尬的事……因为丫头的要求我就不讲的详细了……总之四个字：玄关兄妹  
能听出多少味道就不关我的事了……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >  
&emsp;603楼  
&emsp;2020-03-06 12:58
>
> ###### Ace-缘 :  
> ？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 羔裘玄衣Ω :  
> 这...有点猛          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 :  
> *你已被发现！*<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 :  
> 话说不会是俩人碰在一起倒地了吧          
>
>
> ###### 西丞X😷 :  
> ？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" >草本植物，那是被发现了？          
>
>
> ###### 水无痕🌚 回复 💕你的😺抛瓦 :  
>玄关兄妹啥意思？          
>
>
> ###### H等级鉴定师💯 :  
> ？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 啃桃子的八云红 :  
> 缘之空里面那一集的样子吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >不是很懂<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### mark♤st :  
> 真就缘之空第11集了?          
>
>
> ###### NOAHemmmme :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 嗯哦啊好▫ :  
> ？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### Transformersi 回复 水无痕🌚 :  
>悠和穹在玄关被逮到了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 基什么的你不懂 :  
> 合体补魔！        
>
> ###### 水无痕🌚 回复 Transformersi :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >之前百度知道了，啪啪啪不关门        
>
> ###### 💕💕小桐桐💕💕 :  
> 日了？！        
>
> ###### 悠的穹妹a :  
> 对了手机记得带好，别待会班长来送手机        
>
> ###### 白非白🌝 :  
> 锁门了吗？          
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;马萨卡，你们两个……  
&emsp;604楼  
&emsp;2020-03-06 13:21  
***
##### 圣品天元笔  
&emsp;我稍微百度了一下，还是不太懂<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f06.png?t=20140803" >  
谁给我来解释一下玄关兄妹什么意思<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;605楼  
&emsp;2020-03-06 13:54>
> ###### 梦宸思臻:  
> 我不多说。。。我记得。。当时悠和穹。。。就是在玄关。。。然后被发现了。。
>
> ###### 圣品天元笔 回复 梦宸思臻: 
> 等等。。。那就是做了什么事了？应该不是推吧<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 梦宸思臻 回复 圣品天元笔: 
> 不晓得，问楼主<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 夜寒-酱:  
> 六级了还不知道吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" > 移步缘之空11集
>
> ###### 梦宸思臻 回复 春日野穹-♬: 
> 他<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >掉了，我帮他补上<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 圣品天元笔 回复 春日野穹-♬: 
> 说实话，我寒假只是不小心点进来的，没看过动漫（目前高二也没时间看，实际上我没看过任何动漫）所以不要给我提什么剧情，我不知道，你只要告诉我有没有推就行了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 夜寒-酱 回复 圣品天元笔: 
> 你说呢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 还没选好爱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-13.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;606楼  
&emsp;2020-03-06 13:56  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;玄关！！！难道。。。楼主你。。。  
&emsp;607楼  
&emsp;2020-03-06 14:05>
> ###### 梦宸思臻:  
> 现在感觉怎么样？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 春日野穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-3.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;WTF？！不愧是楼主，一般人不敢做的他轻松做到了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon32.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon48.png" >  
&emsp;608楼  
&emsp;2020-03-06 15:32  
***
##### 录播组zz  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=1263346defdcd100cd9cf829428a47be/360696504fc2d562ac914e8df01190ef77c66cf7.jpg" size="56026" width="450" height="600" size="56026">  
&emsp;609楼  
&emsp;2020-03-06 15:49  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我知道你们想知道发生了什么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >直接说结果，因为母上的阻拦，还未开始就已结束<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >  
&emsp;610楼  
&emsp;2020-03-06 15:56>
> ###### 梦宸思臻:  
> 真的啊，楼主nb<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 经典没办法☞:  
> 意思是一开始还真的有这种想法<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 陌夣当朝🔯:  
> 这。。。lznb
>
> ###### Kawhi2😳:  
> 还是有机会的
>
> ###### 💕你的😺抛瓦:  
> 不会是你俩在玄关那里一起滑倒在地上然后砸在一起了吧
>
> ###### 浩哥666◆:  
> lznb
>
> ###### 梦宸思臻 回复 💕你的😺抛瓦: 
> 不是吧
>
> ###### 梦宸思臻 回复 💕你的😺抛瓦: 
> 我不多说。。。我记得。。当时悠和穹。。。就是在玄关。。。然后被发现了。。
>
> ###### 古阵几人回:  
> 马萨卡
  
***
##### 悠悠穹心<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;酸的厉害  
&emsp;611楼  
&emsp;2020-03-06 16:26  
***
##### 绝云幽影<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-30.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;被酸到了  
&emsp;612楼  
&emsp;2020-03-06 16:49  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;下课了来暖暖帖  
&emsp;613楼  
&emsp;2020-03-06 16:55  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-27.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>夜<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-34.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;d  
&emsp;614楼  
&emsp;2020-03-06 16:58  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;下次记得进房间🔒好门<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;615楼  
&emsp;2020-03-06 17:13  
***
##### 圣品天元笔  
&emsp;看来离真正推不远了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;616楼  
&emsp;2020-03-06 17:24  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;暖帖暖帖~~<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >  
&emsp;617楼  
&emsp;2020-03-06 17:51  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;对，你们没看错，楼主要更新了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;618楼  
&emsp;2020-03-06 19:40  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;等我十分钟<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;619楼  
&emsp;2020-03-06 19:40  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;还八分钟<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;620楼  
&emsp;2020-03-06 19:42  
***
##### 悠之穹鸣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;六分钟<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;621楼  
&emsp;2020-03-06 19:44  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;lz又失踪了？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;623楼  
&emsp;2020-03-06 19:54  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;楼主你敢更新我就诅咒你和妹妹百年好合<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;624楼  
&emsp;2020-03-06 19:55>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
>
> ###### 梦宸思臻 回复 悠之穹鸣º: 
> 咋了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 悠之穹鸣º 回复 梦宸思臻: 
> 百年好合又怎样，让楼主更新才是正事<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
>
> ###### 梦宸思臻 回复 悠之穹鸣º: 
> 有道理<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 悠之穹鸣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我们还是看错了，楼主没有更新<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >  
&emsp;625楼  
&emsp;2020-03-06 19:57  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;说好的十分钟呢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;626楼  
&emsp;2020-03-06 20:01  
***
##### 绝云幽影<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-30.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;20分钟已经过去  
&emsp;627楼  
&emsp;2020-03-06 20:04  
***
##### 经典没办法<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;重新定义十分钟<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;628楼  
&emsp;2020-03-06 20:05  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;晚些时候吧……物理老师又开网课了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >  
&emsp;629楼  
&emsp;2020-03-06 20:05>
> ###### 悠之穹鸣º:  
> 理解
>
> ###### 圣品天元笔:  
> 咕咕咕？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;不更贴是有原因的，其一老师开课了……其二我实在无法用语言形容人类一败涂地的沙雕……<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >  
&emsp;630楼  
&emsp;2020-03-06 20:18>
> ###### 💕你的😺抛瓦:  
> 加个好友行吗？
>
> ###### 经典没办法☞:  
> 友尽游戏<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >
>
> ###### 梦宸思臻:  
> 其三抱着妹妹确实比更帖舒服<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 💕間桐桜💞 回复 梦宸思臻: 
> 抱着妹妹比更贴舒服x 抱着妹妹玩人类一败涂地比更贴舒服√<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 星河丶千帆舞:  
> 那个游戏真的，消磨时间利器，就是角色疾跑太zhizhang
  
***
##### 陌夣当朝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;那边不能再冫了，所以我毅然选择来这边<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;631楼  
&emsp;2020-03-06 22:03>
> ###### 月亮之上◎X♂:  
> 不是氵吗，你打的是啥
  
***